動物台真係特別高質

完整無缺全部過晒黎，一d 猶疑都冇，完全冇留戀高登，連討論舊壇都費鳩事，d 小圈子 全部豎晒旗

肥毒撚真係適應力最強既生物

仲有大把肥毒撚係果邊喎

我懷疑兩邊開po，毒到無倫

仲有大把肥毒撚係果邊喎 [/quote]
我懷疑兩邊開po，毒到無倫[/quote]
.......................

一日未有係雞係公廁post都未係真正動漫台